689: 蘋果日報是全世界最貴的報紙

又買 忠實支持者

香港好多野都係全世界最貴，樓價物價交通費，你幾時去屌吓呀死廢老

忠粉

量子閱讀法

廢老做乜鳩

8秒睇完
勁過量子波動速讀法

自由無價

蘋果：又賺你條撚樣10蚊

689係全世界最廢奶共狗

點解佢成日提起蘋果 其實佢咪偽藍

八秒睇完？
睇風月版八秒後派報紙咋嘛

廢老真係好支持蘋果
不如廢老梁訂閱埋啦，唔洗下下落街買

係愛呀，CY

好奇一問 8秒睇完 又點樣可以睇多一個鐘呢

肥佬黎無論幾折墮都仲會賺得到689呢$10

貴你又睇..白痴廢佬.

咩計法

btw拉

貴你又睇?
同臭你又奶一樣

忠實fans

笑左

你買份十蚊嘅報紙返嚟睇
無論睇八秒定一個鐘都係值十蚊㗎……

No 1 fans

其實係光榮黎

世界最貴既書，畫邊個唔想要？

咁佢有冇俾返4500肥佬黎

推

$4500 點鳩計? 打飛機打到腦殘.
689 每隔8秒就比$10 買過份新蘋果日報? 睇足1個鐘.
名副其實既 蘋果DIEHARD FANS.

嚴重弱智

一目百行

唔好計埋10小時要45000？

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

港獨之父又幫襯黃報

呢啲十秒八秒睇完蘋果既 post 咁撚廢
明擺你自己唔睇，咁都出個廢 post 屌人
浪費左幾多 fb 儲存空間同互聯網資源
最撚衰條廢老唔夠膽開放留言
幾十歲人上網圍爐自high
學耿爽話齋
唔該吸取網上意見

天才

佢真係上支那學過量子閱讀

擺撚明佢係間諜啦條友

啱呀， 香港既自由好貴架嘛

條撚樣689 俾500舊水叫雞，10秒鐘派報紙完事又話隻雞收得貴啦喎

佢啲邏輯真係好on9

身體力行支持蘋果，勁過9成連登仔

8秒睇晒？
寫輪眼？

佢真係忠實fans

多謝支持蘋果日報

量子速讀榮譽博士 8秒搞掂一份報紙

冇比較何來全球最貴？

我十分鐘食完一個50蚊快餐，一個鐘食左300蚊，一日洗左7千幾蚊食野，原來我咁有錢

無錯

條數 9 唔搭 8
10 蚊報紙 8 秒睇完
同 10 蚊報紙 1 個鐘睇完

份報紙明明都係值10 蚊喎

8 秒睇完既報紙， 睇450 次做乜 ?

結論係 佢真係好鍾意睇蘋果日報

仲要扣撚哂馬報體育娛樂
你扣哂成份跟住話1秒睇完阿不如

佢係咪歧視啲老人家

咁計文匯大公貴好多

佢同陳雲一鳩樣
大家覺唔覺

又係度打飛機

日日都會有新聞？？

其實都係助手寫既稿

黑社會不會花時間讀報

仲要睇哂

假設689 Call G 1Q $500 但8秒就派報紙
以8秒鐘花500元計算，一小時的消費是多少？

答案是225000元，因此689 Call的是全世界最貴的G！

條友真係好煩

免費最貴其實

日日喺街排果啲文滙

多謝笑話

8秒睇一份仲要買成450份去重覆睇

之前個炒股post 2分鐘賺幾舊一個鐘搵幾多

振英你出個廢post浪費咗我十秒，全香港7百萬人，所以你總共浪費咗7千萬秒

扣撚曬其他版
你唔睇大把人睇

關你條廢老鳩事咩

有名你嗌 振英

689派報紙既速度

唔識字所以咁快

梁特首是偽藍 不是我們藍友的同路人
日日睇毒果 唔睇唔安落
佢做過D乜？除左日日係facebook狗噏
佢有無幫過楊明？有無執過路障？有無吉過長毛？
佢根本乜都唔係

文匯大公成份垃圾
一小時代價係無限大

佢有5千萬，驚閪

唔只啦

咁計法我覺得佢應該要每個月俾300幾萬月費

梁振英扮藍

乜鳩邏輯

蘋果就黎送免費訂閱比佢

689平時睇開男極圈 文字? Ignored.

佢反既野都必然會發揚光大
#港獨之父

一份報紙用一小時睇450次

仲勁過大文豪用半個鐘掃玻璃碎

笑撚死 以後買書睇 一定要睇慢d

又要屌又要買

忠實果迷

A

可能佢暗示
自由係最珍貴

花8秒係值十蚊嘅事=花一個鐘係值四千五百蚊嘅事？

諗起呢條痴線佬做過香港首長就覺得好恥辱

有冇讀書？有冇用腦？

足球一開波5分鐘就入到一球, 係咪未來90分鐘都可以每5分鐘入一球？
你係床上5分鐘執龍蝦一劑, 龍蝦可唔可以要求你一小時入面做12次？

有巴打計咗一個月大約要用3球買蘋果日報
一年幾就會用晒嗰5千萬

算唔算突破盲腸本身佢個推論已經on9到喊

唔通我買包野飲8秒飲完，飲一個鐘又要幾錢

CY連續兩日講俾你聽佢有買，係忠實消費者

meanwhile 連登仔連課金都批黃再傾

1秒鐘飲完1 shot 10蚊嘅 espresso
以10蚊用1秒鐘黎計
1個鐘就用左36000蚊

咁貴黎講
賣10蚊肥老黎仲唔輸死?

十蚊就買到世界上最貴嘅報紙
抵到爛

睇開文匯大公依啲垃圾報唔洗錢嘛

蘋果pr

梁振英仲黃過連登仔日日支持蘋果

多謝惠顧

咁你又睇
一邊恥與為伍一邊日日課金俾蘋果，不愧為第一忠粉

8秒

日日用十蚊買，一個月三百蚊，比普通黃絲58一個月更加支持蘋果

689其實係真 · 手足黎

忠實讀者，多謝你睇8秒都 contribute 蘋果

Haters are your biggest fans

港獨之父你估流架

用8秒鐘食完1個老麥25蚊餐(太耐無食唔記得係唔係25蚊)

以1小時計算

1小時花了$11,250

#中資老麥 #世上最貴的垃圾食物

點解我要浪費我office hour黎計呢條垃圾數

狂賀！終於黐撚線咗線了！！！

俾$10蚊就可以買到價值$4500 的報紙，抵到爛。

廢到
有佢個女D DNA

東江水係全世界最貴的污水

佢真係好支持，8秒既內容佢重複睇1個鐘，勁

一粒鐘飲3600個shot會死咖

同大佬彪一樣
1分鐘賺50蚊，時薪就當3000？

睇唔透佢玩膠定認真

個計法仲勁過神算軒

佢噏乜撚

點解有人咁無聊
依條撚樣仲得閒過董建華

禁貴
幾蚊就買到
正

下屆諾貝爾經濟學獎仲唔係CY你?

多謝梁振英支持蘋果日報

下次蘋果日報宣傳應該標榜自己係國家領導人都睇嘅報紙

另類廣告，我都想買返份挑戰8秒睇完係咩玩法

期期都買？

數學家

8秒鐘睇完
係大陸上完量子速讀班？

佢應該真係好撚鐘意睇蘋果

黑住嚟推根本係真愛飯

佢唔DIEHARD 點會日日買嚟睇
之後睇完又要屌 屌完又繼續買

一份報紙係10蚊就係10蚊，唔會因為讀耐咗而貴咗。

基本Econ嘅Cost都唔識係度扮代表

文學素養太低，好多野都睇唔明，就話自己睇得快

簽個名1秒鐘收5000萬,折合一小時已經唔知幾多個億(我都懶得計)

佢好煩呀...

8秒用10蚊點計出黎

上屆的特首689扣除奶共、收受5千萬、數報紙頭版外，
只有宣布辭職一刻「貢獻社會」，大家一分鐘就睇完689辭職記者會，
特首5年總薪酬開支是$2232萬，以1分鐘花費$2232萬計算，一小時的消費是多少？答案是$13.39億，因此689是全世界最貴的垃圾。雜種書記是與有榮焉還是恥與為伍？

#雙規落馬#全世界最貴的垃圾

689是全世界最臭的鳩

8秒都未掀得晒成份報紙，我真係廢老都不如

人地日日真金白銀比十蚊支持蘋果
連登仔連訂閱都唔知訂左未

大公報我一秒睇完, 點計?

有無訂閱apps

偽藍嚟

港獨之父

真係咁輕視體育，搵人Quote返新聞出嚟！！

多謝幫手買蘋果

$10已袋
理撚得你

其實點解你要幫垃圾堆人氣？

痴線廢老

好撚似公圍班癲狗支那伯虎垃圾英

唔怪得話咁貴啦

感謝廢老支持

8秒
早洩呀

2020年最鳩嘅post 無之一

我一份可以睇幾日，睇完仲可以用黎墊枱，包垃圾，或者俾賣紙阿婆，好撚抵

用呢一個神邏輯,李嘉誠每分鐘可以賺100萬,佢痾一次屎平均要用5分鐘,所以佢一篤屎值500萬

有5000萬洗唔緊要啦

其實落街買印刷版應該貴過網上訂閱

新潮文

究竟有幾忠粉先會每日堅持買實體報
自問淨係訂閱真係比唔上

數學天才

過氣戇鳩廢老

屌 仲買得頻密過黃絲

10蚊份都比唔起，不如去同班廢老一齊排文匯大公算啦

689讀書方法參考圖

幾時拍片叫人幫手課金

因為最值得睇囉

同感

8秒你背到曬成份報紙既標題我當你贏

就賭你果5000萬

Cls

忠實過黃絲

多謝你香港先有全世界嘅報紙同樓價

你叫佢情何以堪

8秒就完

曲線支持
相反就係事實

8...8秒睇完??
不如叫佢換份大公報睇下

好似台灣藍絲口罩計法咁好笑

時間係無貴，一份大公報消耗我10秒，撕毀再掉，一份蘋果睇30分鐘，我都覺得蘋果係值錢過你份大公報

最貴既報紙係用自由買果d

體育娛樂唔係新聞？
由當年到而加都仲係當運動員係地底泥

係愛呀 老人真係好支持蘋果

呢個時候應該同佢講 多謝支持蘋果

大把人冇日日買

用1個鐘睇蘋果 仲忠實過我地

神邏輯

陸生完美示範乜叫臭你又奶

係睇蘋果 俾得起 689 可休矣

強烈要求肥佬黎登頭板感謝梁副領導既長年支持

香港高官份人工呢？

言論自由係無價的

點解睇8秒係$10蚊但睇16秒要$20
有冇人解釋俾我知？

廢老

貴又點呀關你撚事。

matt leung化

真金白銀支持

其實肥佬黎 想大家訂閱
唔想大家買實體

果D係套用二、三手料，新聞都變舊聞啦

哭𠹌咗出聲

份報紙真係慘，俾個廢老摸左成8秒

CY根本唔志在睇,佢只想課金畀蘋果

係咁課金俾蘋果

貴又買，臭又奶

全車靜哂

佢係買450份黎睇
蘋果死忠黎

條數任你吹咋喎
吹到貴過起高鐵都得

係呀
我係要訂呀吹咩689

Ugl 5000是全球最貴的xxx

買本咸書睇一世咪無價

8 秒....唔怪得當年揀咗吳克儉做局長

真fans

正想講佢8秒睇完咪10＄囉
都唔知計1粒鐘條數出黎做乜鳩
8秒都已經睇完仲要重睇成粒鐘咁耐，只能講佢真係好撚鍾意睇蘋果

啲黨報我秒速睇完啦

我好肯定689課蘋果嘅量仲多過在座大部份連登仔

你不如話你0.000000000001秒睇完
白痴仔

佢8秒就睇完又洗乜買
係ok 7仔用8秒睇完咪放返低

8秒，你標題都未睇得完啦下話

btw喺度笑下好啦
唔好就入去俾reaction /comment幫佢推post

同之前啲人講用幾多秒睇完死神一樣
廢老on9唔係扮㗎喎

貴你又睇？

睇佢買得密唔密，一份十蚊，日日買係重皮

多撚謝晒前凸首課金$10支持蘋果日報喎

人地暗示一個鐘課4500金比蘋果姐
咪篤手足灰啦

佢真係似日日睇日日數
唔夠佢黎

貴都買呀 鬼叫得呢份岩睇

飲緊水睇 睇到噴水

689 每次係蘋果危難時候施以援手

神邏輯
佢係咪想做耿爽接班人

如果我叫雞3秒就射，隻雞時薪咪幾百萬

愛之深，責之切

多謝宣傳

做乜勁

笑死

娛樂同體育新聞唔係新聞？
自己冇興趣睇就飛
飛完就話少野睇

佢份報紙係租定買架，有得租報紙睇？

咁計法

即係用十蚊就買到價值四千五嘅野？好抵喎

愛之深 責之切

8秒睇5張紙
你真係好意思講出黎？

一個鐘讀450份報紙

蘋果：689係收得最多錢既特首

快過屌西舞

Super fans黎 齋買唔睇

佢有無subscribe 埋Appledaily

8秒男…

8秒睇完，太勁濕咗添

點解呢條友會做到特首屌你老母cls

佢唔計下港豬澳由起好到而家浪費左香港人幾錢？

我用一秒食左100000蚊魚子醬，一個鐘我都唔識計了

啲有錢人飲紅酒

689為左果八秒都俾$10買份蘋果，我建議肥佬黎要頒返個紅寶石級忠實讀者獎俾佢啦。

一份報紙如果睇足24小時，
咁究竟係貴左定平左？

睇戲一定要放0.25倍速睇
會平d

佢痴Q咗線呀

咁講小心比 d 會計師，經濟學家屌鳩

佢係咪真係無野做搵精神寄託

正確

689為蘋果鐵粉

成日幫手免費賣廣告，比免費訂閱佢又點話

如果689買唔到蘋果日報會唔會食唔安瞓唔落

個運動場10幾億起出嚟
保特唔洗10秒跑完
屌好撚貴喎

隔離報紙 10蚊
20頁有一半都係廣告

689: 香港高鐵係全世界最貴成本鐵路, 每公里造價高達28億

林鄭係全世界最貴嘅領導

689又課金又睇曬。忠實fans

我俾4500佢，佢用8秒睇個5張紙，重覆睇足一個鐘我睇下

咩計法？
我0.01秒睇完大公報，咁點計？

笑左，笑埋右

689真係蘋果日報嘅癡漢

潛台詞：黃報好珍貴，大家要好好珍惜

咁D人係睇馬經體育娛樂嫁嘛

十卜

傲嬌

駁唔到

笑撚死

咁Q搞笑

訂左一年，等入我有錢晒

點解諾貝爾數學數學數學獎冇佢份

8秒

早洩就唔好咁公開講出嚟啦

咁計蘋果真係好抵睇啦

CY Leung是全世界最廢的廢佬
日日fb打文，我唔洗用一秒睇曬，全部都廢文
我一秒睇幾萬字 一個小時幾億字

689: 我去叫雞, 兩秒射左, 一Q$1000, 好撚貴

咁我用一粒鐘睇又點計先

條友真係勁過神算王梓軒

Uwe Bristol d人數口係精d嘅

用返同一個concept 講返白粉

答案係陳國邦！

比4500蘋果都唔會比其他報紙，吹咩

唔緊要啦，50m買到共產黨征服銀河系個日都夠啦

我用1年時間睇一份 平過塵直情免費咁濟

可能佢訂閱開 所以幾秒就睇完
買實體版係要睇廣告

8秒睇完

最強黃絲

8秒睇完 定 8分鐘啊？示範下比我地睇8秒睇完 再 抽問下你內容睇下你知唔知人地篇新聞講咩野

不如講下689在任期間有咩政策令到香港既物價上升

又要貴，又要睇

梁振英日日買蘋果，唔買其他報紙，又無幫手清路障，唔幫襯藍店，唔捐錢比藍絲，一定係偽藍

CY Thx for supporting

前凸首係全世界最貴嘅廢柴，完。

exact7ly ，呃廢老就得

其實佢個page係咪假膠開
講啲野藍得黎好撚鳩
幾好笑

同小學係咁串個暗戀咗好耐嘅女同學一樣

青春哦

一秒送左俾劉江華食

真係 忠粉

偽藍

咁我每日賣番份蘋果比佢係咪可以收番4500
咁我一個月就可以賺到（135000 減番300成本）
終於上到車了

我又唔撚信8秒睇完啦，唔該示範一次
如果立一立都叫睇完我1秒都得啦

港獨之父？

係咪得我唔明佢講緊咩

jm9

689認證: 蘋果日報係全世界最高價值既報紙

佢都係想多啲人上fb屌佢個reach就會大啲
唔理呢啲廢老就得

一份野睇足一粒鐘 果然係忠實fans

特首薪金差啲就全球最貴喇屌你老母

佢腦容量細 成份報紙淨係可以睇5版

老豆守港督府 97時想選第一界特首，啲左報標題：不要振英！要建華

原來佢有課金

佢有示範點樣對付tvb

佢真係好煩，好似個八婆係到囉囉嗦嗦咁，有個咁既老豆真係唔癲至奇。

有冇人知佢up乜鳩

唔計身價貴過我既球員，本人係全球身價最貴既球員

點計4500出黎、求教學

咩邏輯黎
8秒睇完 又用一個鐘去計

4500對5000萬黎講，九牛一毛喇

但係你8秒睇完
唔係80蚊咩？？？

條友真係痴撚咗線

有5000萬咪可以睇好多份囉

68狗睇蘋果都專心過我

東江水是全世界最貴的水

咪篤灰啦

咁到底佢睇左8秒定一個鐘?

自由最無價！支持萍果！

個5000萬就黎拎晒黎買蘋果

又有廣告

8秒睇完又做咩計一個鐘嘅錢

如果蘋果做唔掂，佢咪會冇咗人生樂趣，日日都要數下蘋果有幾多廣告

貴你又買？圖書館無開喎

毅進制計算法嘅進階版？

貪左幾千萬先買得起

佢真係蘋果忠粉
日日幫手宣傳都唔夠
仲要日日買日日睇

屌咩野邏輯黎

沒錯，係貴，不過係珍貴

佢係咪住起深山，唔知發生乜事，肺炎呀。膠拿大報紙都係咁少紙

689訂閱左未？

同我以前3秒睇完bleach一樣

點解唔係計24小時?

唔好意思，誤觸俾左個腐皮你

多謝支持蘋果日報哦…

屌 用左0.001秒睇 破撚左產

genius

唔知仲估佢係Matt哥d朋友

岩啊你計得冇錯啊巴打
所以我建議你食野慢d
個50蚊餐慢慢食食一個鐘
咁你一個鐘就慳250蚊
一日就賺6000
咁你一個月就賺18萬啦
#百萬年薪不是夢

加埋周刊比佢

煮一隻蛋就五分鐘，煮十隻蛋呢

都唔知up 乜撚，8秒睇完一份10蚊嘅報紙點樣會化到做一小時消費呀？你睇100次份報紙都係值$10，咁撚樣計數，呢條友貪左肯定唔止5000萬啦

我哋應該調返轉諗
價值$4500嘅報紙俾你用$5買到
抵到爛啦 仲應該支持！？

貴唔過5000m

比得起

推出國際啦，比人笑吓香港一國之首係幾on9，咁嘅質素都可以喺政府游到最頂層

體育冇經濟效益所以唔算新聞

8蚊都比唔起去圖書館睇啦，或者學吓你啲藍屍廢老一樣朝早用半個鐘排吓免費報紙，時間成本平到仆街。

viu tv ?

佢日日買一份 仲俾得多過我地一個月50蚊

即係每買一份只係用$10
用佢個邏輯來講嗰一個鐘係賺咗$4490 大家快啲買

咁佢收咗人五千萬，可以睇好多年報紙。

全世界報紙你買哂？
又唔講港共係最貴同最廢嘅政府？

on9

又幫人做宣傳

文意：689表示恥與香港人為伍。

5頁又點, 字先係最值錢
要睇真相係咁貴架喇, 睇共狗d假新聞就最平

條廢老嘅數學有另一套標準

『民陣近期遊行宣佈人數時都以百萬起跳，日前遊行再宣稱有103萬人參與，令人質疑當中水分。全國政協副主席梁振英昨日發文指出，根據政府統計處數字，2017年香港島人口總數是123萬人，「全港島的居民從環頭到環尾，從港島北到港島南，全部落街，集中在維園至金鐘的所有大街小巷，由維園出發也好，中途加入也好，然後緩步前進，有可能嗎？」』

條數有得咁計嘅！？佢個測量師牌點考返黎。

重點係佢睇完

二月廿九

你八秒睇完？
量子速讀法？

梁手足

佢花左8秒去睇 每日都花8秒
分分鐘多過我地d手足

咁貴都日日買 真係忠實讀者嚟

臭又要瀨
笑到

佢真係好勤力

我諗佢有 暗黃咪篤

以為佢想講蘋果係紙媒收完錢 digital又收所以貴
點知原來講埋d濕鳩logic浪費網絡資源

香港班官就係全世界最廢但最高人工啦

做政協一定要搵個弱智嘅先符合國情

鐵粉

儲兩個月份一次過睇

佢日日課10蚊，我一個月先50

廢佬又無野做

唔駛理啲廢老9up，亦唔需要推

689身體力行 大大力支持蘋果

神童咩8秒

屌佢真係內奸黎

好慚愧 同689比 我對蘋果嘅貢獻係比佢少
佢係日日買報紙支持 睇佢之前d posts 佢似仲都有訂online

副國級領導人全國政協副主席每日工作就係睇蘋果

買份大公
睇都廢事
用黎抆屎
一秒搞掂

香港樓都係世界最貴
咁係咪唔應該買?
貴同唔買有咩直接關係
d野係應該要買就買架啦
樓同蘋果都係

日日買實體報 一個月課三百

睇topic當有睇新聞？
兒子生性病
母倍感安慰啲frd?

8秒 渣ga

8秒睇完
佢都日日俾錢買
真係極忠心fans
比黃更黃

我都無買實體紙...
敬佩呀
仲要日日睇完花時間數，幫手整理黃店廣告list

我都唔知幾耐冇買過
利申課左金

仆街 我射精出黎用左5秒鐘
呢十年黎射左幾多噸精出黎 成個香港浸哂

吳克儉d friend

一個月佢畀三百幾！

黃絲連58都退訂

上網訂閱一個月先$58
689 一個月比成300蚊買實體報
黃過黃絲

精神病患者 幾時捉番佢入青山

買多幾份睇啦咁

我就買左冇睇 佢就買左睇埋 唉 又輸

佢冇你諗得咁正常

東方/星島/文匯/大公
扣除頭條，娛樂，馬經，副刊，財經
竟然係零頁，我比十蚊買疊空氣返黎
一小時消費多少？無限！
買一份報紙用盡我一生積蓄！好橙

蘋果鐵粉

其實佢8秒睇完係唔洗買，企響7仔門口睇就搞掂，所以蘋果蝕左俾佢

大公 0秒睇係咪姐係價錢無限

淨係睇有冇廣告其實你想睇幾耐

今時今日仲會買實體版支持 當之無愧

仲要日日買，真係黃絲都冇佢咁支持蘋果

$500/10秒 x 3600秒 = 每個鐘 $180,000

佢唔講下大公？我日日都攞，不過要黎墊垃圾筒底，睇都唔會睇，照佢個計法，咪貴過帝國大厦
所以廢老就廢老

一蚊唔俾蘋果

UGL 事件，夠睇一世。

恐嚇呀！
689網上刑恐蘋果日報呀！

畀我係肥佬黎，我就搵人每日速遞一份蘋果去到佢個地址嗰度

You got the point

Agger

失智老人又發表驚世偉論

結論係你唔夠佢咁黃

一個有亞氏保加症嘅成年人唔識分辨是非，兼缺乏常理係正常不過嘅事

好明顯佢去圖書館睇啦

其實港父係咪聽到肥佬黎缺錢
曲線話比人聽佢課咗4500蚊比蘋果

其實呢個程度算唔算嚴重? 推到有精神科專家解答

唔好咁認真啦好嘛

相信唔少人因為佢對蘋果有興趣

八秒睇完你又日日買

佢痴左線

689係全世界最貴最垃圾既特首 做左咁多年官員 咩都冇做過

自己早洩怪condom貴

即係支那人民日報最cheap

咁查實我買本百科全書返嚟都可以八秒睇完嘅…

完全唔明佢講乜 係咪我數學差

弱智，幼稚小學雞

佢先係蘋果忠實粉絲

新加坡先係 香港算第二

睇報紙用時間計算，國家領導人喎，笑到我個口合唔到

50分鐘

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

多謝CY, 日日支持蘋果

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？